卡雲尼好恐怖個post 同當年話伊巴征服左英超個post有咩分別？

睇完真係有一種似曾相識咁

伊巴數據幾勁

當年好似拎左個月度最佳球員
已經有人問算征服左英超未？

山齊士全能到仆街

關樓主撚事

就係關

卡雲尼一場就征服咗，勁過伊巴

父你反完曼未

五毛？

今場係第5場踢英超喎，你又柒

港父話關就關

我無話第一場， 係話一場就征服， 係講今場， 你又柒

今場只係征服左修咸頓 你又柒

伊巴果季好勁

係傷咗無得踢最後兩個月
如果唔係聯賽起碼入2X球

不過卡雲尼尋日果兩球係有水準既

利申：非魚拉突迷

佢啲門前觸角真係世界級

咁伊巴拎月度最佳球員個幾場係幾勁既

2x幾球叫征服英超？
沙拉叫征服征服英超？

卡雲尼近十年最恐怖
咁伊巴算咩？

有咩好討論
喺巴黎嗰陣 後生啲嘅卡雲尼都要讓俾伊巴打中鋒就知咩事

港父你又開始幫利記含撚啦？

講數據叫幫利含撚
曼鏡最佳示範

沙拿一早征服咗

遲下幾個easy chance入唔到又要斷腳

幾場波就吹奏到咁